聽日1 PM全部人一齊入機場！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

721 811 解散警隊

俾機場CCTV影晒？
好似14年一排排咁俾警犬抬走？
on9

求你地每個人都簽咗佢！

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

記得Confirmed Email！

聽日見